【開業一年兩個月】李家鼎餐廳下月結業 難敵經營壓力上升

煮食節目層出不窮，好多藝人都擔任過主持，不過講到真功夫，就要數「鼎爺」李家鼎的《阿爺廚房》，三輯節目都盡顯功架，甚至有人會諗「鼎爺係咪入錯行？」
人氣旺，鼎爺食住個勢大展拳腳，接多了廣告又與不少品牌合作。鼎爺之後有進軍飲食業開了3間餐廳，不過「鼎爺私房菜 Ding's Kitchen」今日於facebook宣佈，由於鼎會館經營壓力上升，鼎會館將於下月22日結束營業。根據資料，該餐廳上年9月才開業，不少人都讚食物出色，對結業覺得可惜。

平民既食物
又要行高檔路線

再一次證明
乜鳩狗屎垃圾
賣到貴一貴 d港豬仆過去打卡 再食

之前賣名氣都賺夠啦

而家係咪已經過氣？

對

咁快過氣，隨時又要做番二打六

燒鵝嘅價錢 平民嘅質素

賣到咁撚貴都經營壓力上升

所以咪玩完囉

我諗如果而家又播阿爺廚房既話
應該可以挨多陣